［緊急］仲有極多其他CCTV可以拎

紅色：跟據學校CCTV 及 目擊者證據之路線
黃色：往海旁唯一路線
藍色：有CCTV覆蓋範圍
綠色：大量巴士往巴士總站之路線

A：停車場CCTV
- 56，57，56嗰段

B：地鐵站內店舖CCTV
- 有目擊者琴晚開post以及今日現身HKDI聲稱目擊陳同學由02舖行至10舖 （A出口往HKDI）
- 藍色：目測有對住舖外既CCTV
09-10 盈健醫務中心 11 太子餅點 12-13 爭鮮 14 OK便利店 15 美心西餅 16 裝修中 08 中銀櫃員機 07 HKTV Mall 06 QB House 05 恒生櫃員機 04 東海堂 03 波仔 02 鴻福堂

C：工地CCTV
- 安裝位置較高，未能確認CCTV對住既方向

D：獨立屋外圍CCTV
- 每隔大約50米就有一部，可以極清楚睇到去海旁既每一個人

大多數CCTV只keep一個月，時間緊逼
可否考慮眾籌，買起啲CCTV片段，買得幾多得幾多

本人熱愛生命，絕不自殺。

推

屌 推唔到

推辛苦哂整合

我講左好幾日D果個位啦

其實我幾乎肯定係D果頭
就係事發地點，9成半以上肯定

冇人去我會搵日入去實地睇

但呢d post又冇人理
個個講乜果個係假彥霖 假cctv

其實都幾肯定係呢個位架喇

搵到D既CCTV就肯定倒

推唔起，幫推埋呢個算

成班撚樣真係抵屌..................
可以搵到既線索唔撚搵
喺度專注研究邊個係臨記

講到口臭，搵倒D區果個位既CCTV就會有真相

真係錯可以慢慢鞭我屍，我唔怕

得番兩日就三十日...唉
最驚可能D狗根本係誤導我地搵海皮D CCTV
點知根本唔係行去果到

真相就係D果邊既CCTV度
真相就係D果度對出既石駁位
一定會中

唔中歡迎返黎鞭我屍，我唔介意，
我只係想搵到最後真相